有個保險經紀叫湖北人落嚟同佢買保險

屌

保險狗就係賤種

私了

希望佢全家盡快claim到危疾

死全家

起到底？

傳埋比佢

英國佬可恥！點解唔買中國人壽？

我fb都見有隻保誠狗話全中國醫院受保

呢d真係英國狗

source? google搵唔到呢個人

我直接同保險公司買得唔得 唔想俾牠賺

助攻手足

1月20日患者與女兒共進一餐，次日回港

保險唔同地產

賤種，你自己上去武漢啦

搵保誠入邊啲手足起呢個仆街底啦

講多啲得唔得

應該wechat朋友圈cap圖

屌 呢d仆街真係

保險呢個呃錢嘅行業幾時死
用盡一切辦法唔賠 根本就無本生利

香港係有好多仆街

垃圾保險狗

係最撚賤
賤撚過倫敦金AA狗

可以經渣打買某D保誠保險
雖然渣打都係仆街

人血饅頭

呢D賤種支那畜

MDRT嘅年會個個talk都好似耶教祟拜嗰啲洗腦儀式咁
最緊要賺錢，賣到保險畀人，無時無刻都要見客唔好停，只要發大財，就會幫到自己幫到人哋
最近仲好多都係叫經紀要放眼支那市場，之前仲聽過個政治學家喺年會講talk，話支那經濟發展好好，香港人因為財富不均樓價高企所以借民主名義發爛渣

垃圾

有得保都醫唔撚到架啦

支那人黎

仆街

咁仆街

呢條冚家剷應該全家生癌先咁等錢用

推

賣保險要考牌，保險公司不能做經紀人

唔撚識自己上去架屌你老母

真係屌你老母

投訴

識幾個做保險嘅捐錢捐物資，有個後生啲嘅係前線,fwd做嘅好似 唔好一碌鳩打一船人 佢地好幾個都幾個月無乜簽過單 寧願出去幫手

我寧願一世洗碗都唔做保險狗

點解佢唔上去？

人壽

ppppppppppppppp

希望中左但claim 唔到

屌你老母 任煒書

收爹啦，直接send proposal 俾大家啦

唔好晒大家時間

，

到時賠死間公司

還有在香港很有名的陳健波，
跟他買了保險都有很好的保障

黨鐵前線係黃

97772010
巴絲們自由發揮

咁叫好似犯法定犯守則，要釘保險牌
所以宜家啲人想做大陸人生意係叫大陸人"落黎香港玩"

有錢無命享

呢d人仆街死

點投訴到佢釘牌

係
投訴上保監

祝佢全家支那肺炎

有微博ching幫佢宣傳下

成班保險狗 拿住MDRT 打曬飛機

係咪on鳩
叫d高危人士同自己買
同自殺有咩分別
賺埋都唔夠買佢棺材

識個保誠狗又係咁

DKLM

呢d人死全家

推撚到佢仆街

起底 然後做嘢

推比保誠睇下

呢隻支那賤種死全家啦屌

又想全家起底？

屌 自己死上去賣保險啦
仆街

又自私又賤

我專重保險行業
但討厭依種食人血饅頭
唔理全港人死活嘅仆街

暴動唔包
鬼叫係戴口罩

保險佬真係滅絕人性既工種

Wechat sell保險係違規

lmao MDRT wor...

低等人真係下等d

有冇聯絡方法 我想買

Aia仲撚多
一陣po撚哂佢出嚟

屌你老母

係生危疾claim唔到

dllm

佢公司知唔知佢叫病人落黎?

英國保誠仆街啦

佢都會死上去搵人同佢買，喺大陸講香港保險及派保險卡片俾人知道就可以釘牌

到時一定claim唔到

其實係咪假膠來笑緊湖北落唔到來

賣港賊
要消滅
引導佢見上帝
由上帝作最後審判

打電話97772010佢經常喺海港城

保誠入面全部都係紅 哪來嘅手足 瞓咗幾耐

黑警前線都係黃

推呢個

fwd 唔炒佢 以後唔會買同盡我最大努力叫人唔好買

最好全家死曬無人claim 到

推到佢仆街

请先到香港警署登记，然后再买保险

經理級通哂天啦
全世畀屌緊鬼

利申：保誠兼職A準

傻撚咗？
簽幾多錢先可以換翻啲人命

佢的確有喺WeChat入面宣傳保險產品屬違法，今年1月15日都有po過，大家可以入佢微信睇到證據

送佢上武漢

Winson
贏到開巷

起底

辭職啦

呢啲人死撚咗佢啦

利申： 保險

仆街冚家產保險狗

自己死上去啦，但唔好再返落黎

人壽好啲

封城仲點走 保險佬on9?

屌柒英國保誠，cut單

保險狗不嬲為錢咩都做得出

推下你隻賤種狗